覺唔覺日本拉麵最失敗就係啲麵唔手拉

話明「拉麵」啲麵梗係拉出黎先有咬口
但係日本拉麵係用機或者刀切，「拉麵」呢個手藝就失傳左
啲湯底係好好，但係麵質得軟硬選擇，點都做唔到彈牙既感覺

食開味精

支持樓主開番間手拉拉麵店

手拉拉麵 (每碗2萬yen)

咁又唔好咁講，大陸啲手拉蘭洲麵咪又係賣10幾蚊碗

有無一間日本拉麵店係手拉麵？真心想知

手打烏冬大把
手拉麵真係唔多見